占占占占占 人

占占占占占 人

占占占占笘

占占占占点
占占占点占
占占点占占
占点占占占
点占占占占
...占占占占占

最好今年共產黨滅黨

占占笘人
占占点
占点点
点点点

占占占人
占占人
占人
人

占人人人人
...占人人人
.......占人人
...........占人
..............占
.................
.................

占占占占人
占占占占人
占占占占人

占占占占占
人

占
占
占
人

占占占占占占占占占占占占占占占占占人

我 占占占
我凹凹凸

占占占~点点点点点~
許志安牙擦革命